咁多位 革命唔係只叫口號 行動升級 放開捆綁

依兩個星期有幾多個手足被拉被暴力對待

今晚簡直係見到黑警幾咁崩壞

革命唔係口號 革命係要犧牲 係要流血 但唔係自殘

升級 反抗

老豆搵仔

試下唔好講「放人放人放人」
而係去救人 我地閒閒地都過百人

即使你係和理非 都應該手執一舊轉頭